一人一本入門級炒股書

跪求

lm

我爸爸很有錢

認真

Lm

信我，只有1本得
Mark

Shipman